8/9英文口號 全部入黎同我背左佢

聽日全世界傳媒都影住我地
大家要識做

有機會有哨子帶口號（x)
聽到幾多下哨子就知叫咩

1. (X)
嗌"fight for freedom" (x)
回"stand with Hong Kong"

2. (Xx)
嗌"what do we want?" (Xx)
回“Real autonomy now!”

2. (Xxx)
嗌"Free Hong Kong” (xxx)
回“Pass the Act”

4. (Xxxx)
嗌"let Hong Kong" (xxxx)
回" be Hong Kong"

5. 唱歌

無哨子就自己醒目
香港人加油

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推！！！

我警告你班仆街！

聽日
美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該幫手執！
完咗活動攞返屋企！

第二樣野

記住為美國風災祈禱：

「多里安」Dorian 在美國造成最少4人死亡，南、北卡州超過35萬戶停電。

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

要用美音

pass要讀做pets(冇t音)咁

Push

Free Hong Kong
pass the act

又路過，又推過

咪密碼啦，搵人帶頭嗌兩次好過啦

推2

Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act
爭氣啦香港人！！聽日見

b]Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act[/b]
爭氣啦香港人！！聽日見

聽日見

Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

push

美國國歌
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

聽日唔玩激光唔玩火，一齊唱美國國歌感動美國國民！

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

仲有呢首Hong Kong Anthem，香港國歌你唔係唔識唱下話

《願榮光歸香港 Glory To Hong Kong》
何以 這土地 淚再流
For all of our tears on our land
何以 令眾人 亦憤恨
Do you feel the rage in our cries?
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
Rise up and speak up! Our voice echoes
盼自由 歸於 這裡
Freedom shall shine upon us

何以 這恐懼 抹不走
For all of our fear that lingers
何以 為信念 從沒退後
With faith, we shall never surrender
何解 血在流 但邁進聲 響透
With blood, tears and sweat, we shall stride ahead
建自由 光輝 香港
For this glory, lib-eral land

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
When the stars no longer guide our path
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
In the fog, the horn of conscience summon us
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
“Persevere! For we are as one, with poise and be brave
勇氣 智慧 也 永不滅"
Courage, wisdom, are long with us.”

黎明來到 要光復 這香港
The dawn has come. Let’s revive our Hong Kong
同行兒女 為正義 時代革命
Revolution of our time! For righteousness!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Democracy, n’liberty, wish them long last here
我願 榮光 歸香港
For the glory of Hong Kong

推

free hong kong

聽日邊個掟野搞事一定要禁實佢，拍片搵佢張警員證出黎為止，影撚住香港警察攻擊美國領事館，對家咁撚蠢一定會有人咁做，大家唔好放軟手腳

逼美軍入城

國歌!

推！

Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act
爭氣啦香港人！！聽日見

通知你地親朋戚友 全部背英文口號，背熟美國國歌 我地要再次衝出國際

同我推爆佢 要俾更多手足睇到

全世界今晚背好佢！

【請廣傳】有關英語文宣，整理了一些外國人的意見。

不時經新城市廣場，不購物，只會去連儂牆。小幫小忙，例如見到外國人，解釋和討論一下香港的狀態。

六月以外，和很多外國勢力聊到香港的問題。聽到最多的疑惑，是我們常說的Stand With Hong Kong。

外國人常常問，聽是聽到了，也有很多人關心，但請問該怎樣支持香港呢？有美國人說，曾在灣仔的天橋觀察了兩個小時遊行，都聽不到外國人要做什麼。

於是，心有義憤，但無能為力，唯有慢慢忘記。

這三個月，基本都是這種結尾。

鬼佬們政治意識和香港人不同，對於政治局勢有另一種觀點。以下，羅列值得討論的幾項。

一：口號空泛

近日英語口號多了，外國媒體報導得更有親切感。但只聽到空洞的Liberate Hong Kong、Stand With HK，卻完全不知要做什麼。

結果外國人只知道香港人需要協助，但也僅此而已。

我在一次示威也見過外國人問：Stand with HK, alrite. Then what?How?

二：無能為力

外國人與香港人討論外國文宣戰線，有巴打十分熱血，說起人權法案。

但很多外國人會覺得單調，因為不是來自美國，就沒有什麼能幫忙了。而且，我們眼中的國際打法，他們絕多都沒有聽過。

三：制度的意義

一位在港攻讀碩士的英國女士，講起在大學裡出現一個討論。我們爭取普選，要林鄭Step Down（你看泛民對文宣影響力何其大），那麼，在無大台情況下爭取制度，下一個特首應該是誰呢？

我回應，這是互為因果的制度邏輯，因為沒有普選，立法會參選人也被DQ，控命者被打壓，才會迫不得已沒有領袖。

她說，這一點很明白，但對於不了解香港的民族，聽到香港人沒有人選而追求相應制度，感到莫名其妙。

四：過於被動

我問一位法國人，香港的抗爭模式，是呼應警方的濫暴。如果警察一開始和平處理，似乎就不會涉及這樣大的制度問題。

我認為，香港的抗爭運動講求情緒主導，而非政治訴求。他認為，情緒能做到升級，但散亂的升級愈持久，運動愈失去焦點。

國際間警察失控的新聞比比皆是，香港警察的瘋狂行為，在外國人眼中，慢慢沒那麼瘋狂。而關注，也在慢慢流失。

他很好奇，為什麼英國自身難保，但我們人會覺得英國有義務回收香港。

五：資訊貧乏

令我吃驚的，是多個國家的人都表示自己透過《南華早報》了解香港政治。

當我們以為國際媒體鋪天蓋地報道香港情況，原來不少人覺得未夠全面，結果最廣傳的，是香港人覺得已染紅的SCMP。

六：連儂牆

外國人很了解Lennon Wall的意義，每每駐足觀看。不少人習慣在眾多海報中，尋找有足夠資訊的英語文宣，往往是無功而還。

又回歸到基本問題，怎麼只得一句「Stand With HK」，到底香港人想要什麼？

五大訴求與外國人無關，部份關注是因心中美貿易戰，而出於情感的支持，最需要實際的方向。

做個小總結。

外國很關心香港，但資訊過於空泛，無從入手。當國際報章在香港議題，並沒有想像中強勢，我們的外國文宣似乎要改善改善。

路很漫長，不完美，可接受，但絕對會做得更好。

香港人，共勉之。

Forward from IG@terry_yeung_jerjai

========================================================
我地聽日應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時今晚twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注
========================================================
(求共識)太子有死人 新屋嶺有輪姦 所以點?

tui

推Let HK be HK

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

Liberate Hong Kong

無人識英文

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

聽日美領見!!

有無dress code

推，大家印多d英文文宣

推返行動post先啦

熱門全部垃圾post唔知以為打完場仗

Make Hong Kong great again

pish

【9月8】有個國際核彈文宣 ！但無人做 無人講 熱門一個post都無！！

出硬

Fight for freedom
Stand with hk!!!

pass the act!!

聽日見
let hk be hk

唔洗咁講究口音掛

行動野 最實際

sanction hong kong
i don't mind becoming collateral damage

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

推 廳日見

PASS THE ACT

PUSH

其實係, 已經咁夜
啲消息一定出唔到公海
同時有人大聲叫就自然有人跟

同埋可以嘅大家背好歌詞
無論美國國歌我願榮光歸香港都要肅立
千奇唔好睇歌詞 / 講野玩膠做其他野

每個地方都有自己口音嘅...

yes
唔識唱/未熟歌詞就右手擺心贜位默立
有帽除低右手揸住

仲有嗌 Five demands
可以回 Not one less

推, 今晚要背熟

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

推
目前真係無咩英文文宣...
reddit 同 twitter 又唔係多人理
同埋唔單止美國 我地都可以請求其他國家加中國關稅
等中國食草食一整年

Pishhh

【修訂版】元朗9.9七點三有人鏈

聽日 遮打見

人人都是護旗手
掉美國國旗者爛春袋

#我是護旗手

唱到就已經好好

Pass the act

Lm

推爆佢

幫推

Hong Kong is no China

小意見
句Real autonomy now
改做real high degree autonomy now會唔會好d?
Autonomy都有分程度高低
雖然香港依家俾中共插手內政令自治程度降低左
但都係autonomy緊

推上去

全世界都要背熟

練英文啊

LM

一陣就係啦